菲傭將女僱主的自慰器放到2歲女童下體

【東網專訊】38歲菲律賓藉女傭Gina Canuu BUDUAN今(31日)在觀塘法院被控一項虐兒罪，指她涉於今年10月，在將軍澳一私人屋苑單位內，虐待2歲女童。

控方案情透露，被告涉將女僱主的自慰器放到女童下體，女僱主其後發現女童下體紅腫揭發事件。

被告今日暫時毋須答辯，控方申請將案件押後12月13日再訊，期間索取女童醫療報告及諮詢法律意見，被告須還押。

【更多即時新聞詳情請上東網新聞】

痴線

變態五毛

重點係女僱主同自慰棒,上到庭佢會唔會好尷尬

有咩好尷尬 法官大人打唔打飛機架？

證物有好尷尬 個官呢拎上手咩

我話尷尬係D律師問個女僱主呢樣咩黎,係唔係佢既,個陣可能會尷尬姐,你知法庭咩都要問到好詳細好清楚

咁又點 咁大個人連女都生埋 唔通聖母瑪莉亞 純情到未扑過嘢咩？

慘！希望唔會賤到用手機拍埋片⋯⋯
呢D仆街一定要重判
Btw父母真係要認真保護子女

隨時係tb菲傭